前日扑嘢，今日女朋友同我講佢有咗

是咁的，呢個女仔係網上面識
好可愛好Pure，咁情人節夜晚我梗係要約佢出嚟食飯啦。咁我哋去咗半島酒店食自助餐，食完之後大家你眼望我眼就直接去上面開咗房，嗰晩就中出左兩次啦，都開心嘅。
今日朝早佢打俾我
同我講佢有咗，但係我哋前日先第一次扑嘢....
我身邊都冇朋友試過係咁，請問咁樣係咪正常？

而家應該點做好，應唔應該認咗佢？

我仲未準備好做爸爸
不過如果生咗出嚟我會好認真咁養佢

爸爸，唔好唔要我

嗰晚診完佢之後，第二日就有咗，邊有咁快呀

港女功心計，比人中出大肚飛想揾替死鬼做便宜老豆?

知你識左第二個 但我同你講 幾大都認 唔係過兩日過黎拎刀插你

處理唔好 連依家果個都係批你個頭

係咁快架啦

強國(共享爸爸)

帽事既

個晚陳完
有咩理由咁快就有左

你肯負責任就得啦

拉

/

帽事嘅

Congrats!

嗰晚先診完 邊有咁快呀

九品芝麻官咩

爹哋

爸爸唔好唔要我呀

爸爸